邊個Ching中意袁澧林（Angela Yuen），邊個就係我James奔嘅好安答！！！

有冇同好！

我地做唔到安答

負皮，上一頁

反麻方面或者可以！

我哋原來唔係咁熟

推！

好安答

好，以後有咩事要細佬幫手

記得出聲！

呢條女好扮野

師兄

輕智的人同輕智的人結合 唔會有好結果駕

唔係！

造作無波雞

早兩日屌過

法國成堆手足都冇支持過我

平到咁

師兄不如去界塊木板翻屋企J啦

G

持

扮文青既女都係好扮野

好波，好安答！

我都文青來的

點睇我

入黎想知咩叫安搭

唔識欣賞

係，墨水都無滴扮文青
Btw,G

麻友係雞係公廁肉便器

文青女神

安答

好安答！

好gfable

十卜十卜

學友安答！！！

我女朋友

屬於大家的

好樣衰

大眾G

請尊重

唔識野

十卜清都唔係十卜ge

正評 上一頁

真係唔知條女有乜女嘛

氣質

(當撐吓我OK?)

ok

見佢對答好似lag機咁
好正

呆萌

呢排地鐵好多KOSE 嘅大廣告
好撚正

好兄弟!!!

好柒

好安答!!!

呢排地鐵個廣告好靚

Angela

一般 無波唔得 我地都係做反麻安答啦

G

麻油G

唔是用來J的

唔好成日諗呢啲野

世界第一！！！

唉 見你日日出腸post想上位 睇到我好心up...

gay test

你邊位？

同意阿CHING

整股做怪

Kose

james賓高汁會然，請尊重

你比面啫

推

不了

幾正 有無人識佢真人有料爆

唔鍾意佢

但鍾意你

呢位ching我同你系兄弟

想同你做老4

冇問題，有咩要幫手出聲得了

我James賓赴湯蹈火

我都中意你, 夫子BB

但呢到多人

開頭覺幾好，好多造型carry到
前排連登有post爆佢讀書到viu點上位法
都係偽人一名，
ig成日扮kai扮純，已unfollow

靚到對它冇性慾

呢個會然高汁 我手足

唔識文史哲點做文青

點睇A_Milik?

歐洲史專家

星期二應該改稱Milikday

有冇angela腳圖

收貨?

唔收貨，要短裙熱褲果D

巧鐘意

臭雞

我前度女友似她

都過去了......

佢真人真係文青黎

唔怪之得你咁迷佢啦 🚬

我真人都係

你似mk囝

點會？

難得覺得假蓋們係OK的

女人無波幾靚都無撚用啦 手足

安答！

大波啲女唔襟睇

想屌

你好

想比佢黑面

我屌佢老味

why

幾碎牙？仲on99咁

我老死牙泥同牙達都離開左 想離開了

有我，

唔好咩？

老4 放左煙break未

唔知你up嘜

放了很多次

Office很悶，

仲未收工

求樓主離開佢

我都唔想架 但係唔 J 得嘅點鐘意啊